【無情片】新婚3個月患血癌 女護士被丈夫遺棄

(新增配音影片)
中國河北廊坊一名27歲女護士，新婚才3個月便被確診罹患白血病（俗稱血癌）。而確診後，她的丈夫態度完全改變，住院期間只露過一次面，而她的婆婆則不停的來電，要她與兒子離婚，讓她萬念俱灰。

《網易新聞》指，罹患血癌的護士張希，身材高挑、相貌出眾，她是在醫院認識丈夫，後來開始交往。張女說，丈夫是來自福建，比她小兩歲，家境一般，今年4月兩人交往1年多後便登記結婚。張女父母為減輕女婿負擔，稱先不急著辦婚禮，以後再補。結婚後，張女沒多久就懷孕。

但結婚3個月後，張女突然發現右腿根部出現了一個雞蛋大小的小硬塊，她擔心影響胎兒，於是在家人陪同下去看醫生，原以為是小事，沒想到竟被確診是急性淋巴性白血病。由於身為護士，她知道病情嚴重，馬上入院治療，也打掉胎兒。

只是張女入院後，她的丈夫判若兩人，不但沒有到醫院陪伴，反而不斷的就入院治療的費用與張女吵架，張女說：「每天都會吵架，我身體痛心裡痛，那段日子不堪回首…」兩人吵了兩個月，她的丈夫丟下4.5萬元人民幣（約20.39萬元台幣）後便不再理會。

在化療期間，張女接到福建的婆婆電話，一開口就說：「啥時候跟我兒子離婚？」把她氣到渾身發抖。

為照顧女兒，張女的53歲母親在3天內學會上網，開始與病友交流，學習女兒治療過程中該注意什麼、怎樣吃。為要治女兒的病，張母也把家中所有值錢的東西賣掉，目前靠張父每月3,000元（約1.36萬元台幣）的工資維持。

張女坦言，她對丈夫早已心灰意冷，但卻十分渴望能活着，目前只有骨髓移植才能令她治癒。她說：「生病後我體驗了人間冷暖，如果能活下去，我想用餘生報答爸爸媽媽…」（大陸中心／綜合外電報導）

好陰公

畀著係你地E家個女朋友搞成咁,會唔會遺棄佢?
我自己都答唔到

會:
不會:

又一賤男
我諗起林曉峰

好慘 甩曬頭髮都見到五官係個靚女

戴假髮

冇女

這就是支那

係中國條仔擺低舊錢算係咁

有d直頭失蹤